點同男朋友講結婚?

一齊咗兩年
認定咗係大家 感情穩定
見過晒大家屋企人
有時會去吓家庭聚會

初初有提起過想27歲就結婚
男朋友都ok
個時佢仲話想快啲

我仲有幾個月就grad 出黎做嘢
男朋友一年前就出黎做嘢 收入穩定
我仲有4年就27

我個人較為有計劃
由其係啲大事上面
所以想好好地同男朋友傾下呢4年點儲錢個啲
因為我知到時結婚會用唔少錢
住個方面就唔洗擔心 但仲有其他洗費
註冊 搵律師 擺酒(未知) 渡蜜月 等等
想傾下點一齊儲錢

我唔知點開口
好驚我咁會俾佢壓力
但係我又好想可以早啲計劃好
同埋起碼知大家對結婚各項洗費個啲點睇
而儲錢呢啲嘢愈早愈好

但應該點開口同男朋友講好?

如果樓已解決 照直講駛儲幾多

本身有冇買樓/供樓?

搵個好時機
問下佢 睇下有咩反應先?

你唔係狂問我諗都唔會算逼佢既

未做野無收入就諗結婚 佢好有錢

其實如果你男友真係愛你既話，你主動照直同佢講想同佢結婚，佢應該都會好開心，之後咪大家認真傾下，利申死毒撚尻up

我兩個月冇黎m

好驚我照直講會俾壓力佢
我知男人對呢啲好似好敏感
我一啲壓力都唔想俾佢

佢本身有樓

點為之好時機
同唔知開口點講

我係由細到大都好有計劃
讀大學錢都係中三就開始儲

重有成4年，你唔怕中途分手 ？

做足安全措施
藥+套

但係應該點講
我本身都唔係好識開口表達自己嘅人
有諗過text佢傾
但呢啲事好似親口好啲

唔怕
對大家好有信心
好想一直行落去
只係我想計劃好

早4年計劃又真係太早 睇定d先 男女關係好化學

三潘市幫到你地， 個邊係合法既

我男友冇樓 大家都2x歲 我都成日催佢結婚 主要係認定佢係結婚對象

4年駛鬼咁快講
你自己慣咗預早計劃唔代表人地一定要跟你個步伐，仲有4年先27，呢4年會有好多變數，尤其是出嚟工作之後更加多未知數發生，你咁快提呢樣野，好容易令對方覺得你chur住佢。

原來男友有樓。
Btw你男友有樓，即係錢銀唔緊張啦，結婚最多用4-50萬正常咁搞，駛咩儲啊。
你早四年叫男友Plan定反而比壓力佢，到時你出左黎做野個心態可能又唔同呢。

伙記埋單

直接講 我想27結婚